Ik herinnerde hem eraan toen ik het gevogelte kocht en ik zei: "Kies ons uit een goede oude Brit, want als we ervoor hadden gekozen je in de doos te houden nog een dag of twee, we hadden het gemakkelijk kunnen doen. "
